魔法少女普莉堤貝兒 真係一套好嘅政治漫畫

不得了 後面講嘅政治 就係點解有咁多藍絲嘅出現
佢哋放棄咗思考 將倫理變成個人主觀

load咗陣先知你係講緊pretty bell

快d追番 個d政治話題好有point